有無90-93既巴絲入黎傾兩句？啊咩你返黎未

2220 m記等

新人留名

黎緊

咁我落黎

留名

lm

咁快

你當我流嫁？

好擔心未上嚟報到嘅巴絲

人地暖緊個身，你估好似我地咁咩

啱啊啱啊

你黎唔黎 公園M記圍爐

到左

書要溫嫁咩？仲有聽日後日，黎左先啦。

訓

都係
我都係唔好多事了

黑警連報佳音牧師都走去巡視
牧師：放下屠刀，立地信耶穌啦

平安夜真係好唔平安

仲要鞭幾耐屍

早抖

Lm

可能去左搵pk

早

早晨啊各位
聖誕快樂🎄

早晨！

仆街警察依家止唔到暴制亂就見人就掉落街見人請拉
總之一出過文宣 之後見該處人群聚集 就要趕 就要拉
路人都拉埋 告埋

Merry Christmas

都係個句
戒嚴未

早晨呀大家
聖誕快樂

早晨各位

唔會出老解 但會用警解
唔會宣布界鹽 但會見人就拉

厄外國人香港無變過 唔會撤資

早晨

依家都仲受呃既
只可以話無腦

Your name

Who is pk

個名假象黎！

食得是福

有女朋友仲話鐘意佢，但又唔一齊個個

不過我問左佢了，去左旅行

今日好靜

聖誕節 個個出哂去玩
你今日有咩活動呀

擇名擇到手軟

聽日朋友Christmas Party

你地有無覺自己老左？
琴晚飲到3，4點
今日已經邊度都唔想去....

家下夜波睇完第二朝都仲係好攰

好多人要被擇

屌不要再說了
我尋日係shisha bar叫沙冰飲比waitress笑

咁你又真係好笑啵！

有咩好笑
我全部茶𠻹啦

我唔知啊
總之落單果時佢笑我

有無tg 谷吹下水

我唔飲酒 都覺得自己老左

桔梗: 頂門同事有機會被控阻差辦公；懷疑藏有攻擊性武器；或有可能加上暴動罪。

有事起上黎凍左你d錢，想撤都切唔切啦

你個名

結論,每個月出糧要攞哂咁濟

外資可以點唔用銀行係香港做生意

一般人就話姐
佢地真係.......要走真係step by step咁走

絕對右邊

所以依家其實好多都step by step走緊

仲有係上面跌落黎個手足

LM

跛咗成個月，今日揸返車。感覺好迷幻

返到屋企了
好攰

好眼訓返工好想喊

拆禮物日
但我要的禮物係
天滅中共
全黨死清光

你揸去邊，我要避開

今日好熱

早晨
好肚餓呀

呢個神回覆

今晚就涼

大家午安

我覺得過左海/大西北 d 車仲狼死

有無地方推介按摩頸
成日好痛

泰國

如果我考到車都唔知敢唔敢渣
成日覺得香港dhighway好危險

剩係北大嶼山個到都痴哂線
何況龍翔道個d

係會展多人到pk

農場道個d就塞姐
但粉錦公路個d 都幾恐佈
44小巴呢d踩行油 多貨櫃

人迫人

走了

食到野?

咁樣
我聽日去唔去好呢

放假執左成日屋
好撚攰

聽日唔想番工

好肚餓呀

不了 仲貴過我係筲箕灣食
沒錢

去囉

其實 highway 唔危險
塞車，紅隧口果 d 先考真功夫

啊!!!!

聽日仲要返通宵

今日個個同事都問我紅日做咩返工屌，你問公司啦！乜撚野垃圾公司黎架

熱巴做咩行業

同事問？

咩事？

發生咩樹

接埋屋企人去得唔得？

恭喜你點擊左呢到，準備展開硬膠對話啦。

呢到好多膠人，包括我。

有無大神幫手？

hi there

hi all 呢度其實喺做咩

吹水
乜到講

CS6 係咪舊得滯support唔到部機

我個人好careless
考到車都唔敢渣

我會簡屋企人

入去真係等個迫

練習小心

一路都未急住考係因為住個地方巴士太方便泊車又太貴
不過依家驚第時有需要又無得渣
所以決定快d考

你都係，揸去邊講聲，我避開

考都未考

考下囉，去旅行自駕都方便 d

我依加5個國際版都換到

放心，馬路炸彈多的是

全球危險駕駛

我很安全的
熟路就會安全

邊到你熟路？

只有港島

大家早呀
點解今日要返工

唔好問

我想換（利伸：雪藏牌）

要用咪換囉，換左都係得一年期

早 放假冇哂人

早
我都想知點解要返工

可摸耳唔返工又有錢

得 中咗個六合彩頭獎咪得

1月2幫到你
金多寶 50M

除左返工之外，仲有D野唔開心

係咁㗎喇

say

sad

係時候要買喇

做咩唔開心呀

d2 place rip

咩樹

咩事?

我老豆個邊6個cousins 我最大，
中間個3個考左車牌 （佢地住村屋），不過得一個係有買車同長渣 另外兩個女既考完都無渣過
我同我細佬 年半前學過都同一個伏師傅 因為天氣／去旅行／個師傅on9 去得一次考場train 所以 無去考 退番租車錢 佢就去左3次到 但都考唔到 之後依家都一直未考番
換左個好好既師傅 人地介紹 希望得 考兩次 唔得既先轉番駕院

其實的起心汗都係驚第時有家庭有車既話會方便d (unless住既地方交通網絡好好)
但現階段就算考到車都一定唔會買 買車＝儲唔到錢

有「黃色文創圈」中的人在社交媒體透露，位於荔枝角的D2 Place懷疑禁止商戶擺放「黃色文創圈」文宣。

帖文指，保安不准店主戴口罩，聲稱因為商場本身並無政治立場，「俾人睇到就唔係咁好」。

港人為對抗極權，開始建立「黃色經濟圈」，藉此抵抗中資或擁有撐警藍絲背景的商戶。而在文化創意界，亦已有人建立起「黃色文創圈」，希望能集結從事文創工藝的人加入，並讓港人以良心消費支持他們。不過，有「黃色文創圈」中的人在社交網站透露，榜標是西九文創地標、匯聚各方人才、積極培育創意產業及推動本地文化、位於荔枝角的D2 Place商場，懷疑打壓「黃色文創圈」，禁止商戶擺放有關文宣，更禁止店主戴口罩。

facebook群組「黃色文創圈」的管理員在帖文中提到，幾位創作人在周三（25日）向管理員申訴，D2 Place的保安要求他們的店舖或Pop Up Store，移除有關「黃色文創圈」的所有文宣，包括海報、易拉架等，連一張黃色認證卡都不能擺放。帖文又稱，保安不准店主戴口罩，聲稱因為商場本身並無政治立場，「俾人睇到就唔係咁好」。《蘋果》向D2 Place查詢，暫時未有回覆。

CEO入政協聯誼會 老董智庫都有份
D2 Place商場原先為工廈，由羅氏集團改建，於2013年分階段落成。羅氏集團副主席及行政總裁為羅正杰，在中國和香港擔任多項公職，包括「港區省級政協委員聯誼會」委員暨政制及內地事務副主任。由前特首董建華成立和擔任主席的智庫組織「團結香港基金」，羅亦出任其顧問團成員。基金網頁介紹羅時，形容D2 Place是「香港初創青年的創業平台，備受文化創意產業的歡迎和支持，更獲得CREATEHK頒授『香港創意產業群組』殊榮。」

D2 Place的零售樓面逾10萬平方呎，吸引不少潮流服飾和創意市集進駐，標榜是「西九龍文化創意新地標」，為顧客提供「獨一無二的創意消閒新體驗」，又設有逾2萬平方呎的多用途空間及天台花園，聲稱「匯聚各方人才，積極培育創意產業及推動本地文化」

無可奉告

變死場啦

抵死啦 做後生生意都咁搞

職神

琴晚先去完

老啦。已經幾年無出街逼。
應該約埋班FD其中一個屋企玩算

去倒數

你還有我

??

上水

屌 突然胃痛

講

Sweet!

我同事同我講 佢朋友隻邱比特出現了

我22去完winter市集(其實呢個先應該係one week long

25去食三哥之後上上面睇戲
市集太多人 要排隊 無去

希望真係只係佢話齋，係保安搞事啦

無溫其他?

星泰真味比人搞
真係抵死啦
難食
藍店
服務態度極西
完全係地獄級差

唔明

終於有啲時間可以打下機

這是右邊

多謝你，有機會講你聽。

貧僧獲得了職神的擁抱已經好好。

係一齊左？定點先？

邱比特只係射箭果個咋喎？🧐

Ok, 到時比枝真露你

想隊醉我套料？

又玩捉錯處

可能邱比特射一支唔射一支，點算好

好想呢一年快d過

明明枝半收皮

叫職幫幫手打箭

2枝我清醒
係WINGWING下姐

要想我亂講野應該要4支

職打既話就唔係戀人

係死人

落單要泰式豬肉粉河竟然黎個濕炒豬頸肉河
2019-08-18 92 瀏覽
今天難得到大埔區食晚飯，又突然想食泰式炒河，就同老婆光顧星泰真味，去到不用等候就已經可以進入，坐下我跟老婆各自order了一碟泰式豬肉炒河和干炒豬扒意粉，但當野食來到之後發現呢間野完全中曬伏，落單要泰式豬肉粉河竟然黎個濕炒豬頸肉河，再三問店員這是否泰式粉河，店員強地說係呀"豬肉即係豬頸肉"，係你要既泰式豬肉炒河，聽完之後啞曬一定冇下次，仲要碟野難食到死又酸，個干炒豬扒意零味道。我和老婆食左少少根本唔想食落去，只係食左三份一和飲埋杯野就走，，，之後仲要再其他地方再食晚飯，，簡直浪費金錢時間

今年連d商場倒數都無哂啦

成功攬炒

有啊

黑警日日放

我係都射自己先

另一枝射車欲震?

中箭變車在震

咁好既

拍拖

所以左右手？

你掂架啦

給你一句港女名言
The best is yet to come

飲好多咩要回血

誰輕輕叫喚我

揾人掟佢落街

仆街
胃痛，有D想嘔
仲有小小發冷咁，貧僧是咪要 真。圓寂啦

本POST應該得2至3個人掟到貧僧落街

但佢地已經比我收買左

我飲到5點幾然後第三日失左聲

我係話掟條pk

ok 咁我幫手

有無人買過giveco d衫／卡 幾得意

我第二日已經失聲。胃脹
然後閉關休養

之前唔想同人迫，連續兩年都係上水廣場倒數，數完即刻沖去答小巴
今年就唔知啦

聖誕去左邊度玩呀

失住聲去旅行

有得玩就好。最緊要開心

我不射男的

多謝支持

食錯咩

希比

Welcome back

你尋日做過啲咩黎

年輕真好

見到你個名，覺得要送張圖比你

要唔要蘇文峰pdf比你參詳下

大鳩獲咖哩炸豬

去左冬日美食節
但冇食路邊檔。懷疑係琴日個收銀囡囡囉唔到我電話，所以詛咒我

有冇走咁多貨啊
入極整極都仲有

但係要狂飲暖水如果唔係會咳

有假過？

唔知呢

地獄波波池啊！

知你掛住我

Thx, 聖誕禮物

做咩成日諗起我

做咩要送你聖誕禮物，你誰啊

我話掟佢落機=我既聖誕禮物

我就係唔想送禮物比你

見你好似冇上水咁咪召喚下你

但你想掟佢落街

而家唔想了

毒撚冇人理..走先

淳巴

hi

呢度好多偽毒

唔係好多，係超多
但我係宅

食緊飯啊

我堅毒

你個淫亂和尚

咁早食飯

毒撚報到

屋企一早煮啊嗎

人格謀殺。

我講係事實之全部

假的

聖誕有得去旅行飲滾水無所謂啦

老左 唔想出街算唔算宅

諗住聽日/後日試下煮咖哩

Why not?

你巧

典解 依排 咁多人 都係app 識到女朋友

用app係有曬目的 表明來意

呢度正常最大90？

之前都有幾個89既

打左成日機，出街食飯睇戲
好滿足
但聽日要返工

真好

咁你今日早啲訓啦

我係咁訓 乜都無做過
哂咗一日

果啲真係女朋友咩

有呢度好多大師

堅 女朋友 岩岩開始
仲要係老師黎

好好抖下都好既
聽日要唔要返呀？

你好 我係 92 年既火柴

你未去過？

唔洗呀
返埋31號 就暫時失業

開團

睇左星泰真未

你下一份唔係搵到架咩

臨瞓前肚餓去左煮米粉食
食完反而胃痛係咩玩法

暫時姐~

D米粉 硬得滯哽胃？

仲未知幾時返得

我仲等緊電話

講左好耐話要帶佢去

咩米粉黎
有冇落其他可疑既材料

貧僧滿血復活了

大家早晨

咁大獲，希望今次無伏啦

訂左3張貓狗生日卡

開始清緊腸胃
不過仲要食多一排西妹汁同乳酪

屌，我無論幾多點訓，如果中間無夜尿，都係6個鍾就會醒
今日一到6個鍾就比老豆飛線d電話嘈醒左

即係一定有，係未知幾時返得？

再訓多陣啦

我都係6-7個鍾自然醒
仲要訓唔返

係，慣左
陣間翻訓番[sosad[

突然好多小／中同求婚成功／被求婚成功
真係老爾

兄弟都做左兩次

不過差唔多。我地個個都預算30左右結婚

有個叫釋果定大師

大家早丫

屌你啊 又拖9我落水

咁你個名叫大師呀嘛

早呀單巴

早 月巴

要返工

咁就要比你拖落水？？？

30應該無可能
propose 同marry都起碼格一年時間
好似我咁，都就28，起碼31/32先會結

深夜只能食福米

早晨

滿血起身 見到天氣好差 去長洲又延期
殘血去刷牙

組團

早呀職巴

食完個晏走去補返鐘瞓返

差唔多
搞結婚真係要用一年時間去plan

ICU都會出返黎

下個會更好

岩岩翻訓左個半鍾差唔多，淺眠發下夢咁，岩岩先醒

岩岩cm完＃368之後come埋左notebook翻訓左個半鍾差唔多，淺眠發下夢咁，岩岩先醒

一定唔會拖到多過拍7年先結啦
女仔唔會肯等咁耐

好彩佢肯等咁解

我諗3年內要結 依家拍左接近3年
gf都話想30歲左右生小朋友，過左30歲就覺得老
咁預兩三年後結埋婚過多兩年二人世界都差唔多

要解決左錢同住問題先得

不了

應該要

點解
拒絕我

ICU？

心切治療部

想自己安靜下

我同你一齊去安靜 OK?

而家好嘈咩我！

所以申請左係第2間學院做pt
話要儲錢結婚 份糧太少錢唔夠食

我自己諗自己要40K at least
因為家用+食+行+學習已經無左起碼45%

又唔想另一半太辛苦

沒有對象點算

肚餓訓唔著呀嘛

我尋晚發左個勁差既夢

聽到都覺慘，煮完比佢地食完仲要洗埋碗。仲要比佢地鬧

找一個對自己好的

40K 很強大。你要學習什麼？

找車欲震，讓他教你

搵巴絲介紹

嬲到醒

如果無比人阻做pt 一個月多12k

掛住我就認左佢啦

下次一齊出黎玩見下佢

有絲打見

咩黎嫁

下次一齊出嚟玩！

借d 2 約我出黎我怕醜架喎

講呢啲

幾時約

幾時幾時

食單巴pool飯

呢排諗得太多野
原來聽日係我生日

生日快樂先

農曆新年個排應該會搞個聚餐

呢個提議幾好

我應該去左旅行

你幾時至幾時？
我諗住初八8號搞

1號先啱

29號飛一星期

咁樣呢

唔使理我

1月之星

Happy Birthday

睇下就唔就到搞埋

Wow. Happy birthday

Hapi Birthday first

lor完順豐個包野，隻手有撻黑左，唔知係咪d包裝太污漕，睇下聽朝有無散

happy birthday

Happy birthday!

自己一個更開心

好cute

中間好打意

有彈弓，個頭可以郁

就係女朋友為左送比佢女老細賀生日(貓奴)
之後上網搵到呢個 即刻訂
不過要買夠100先有free順豐
所以咪買左多2張之後用

我全都要

其實毒撚一個更開心

生日快樂啊

入面幾張都好得意

加油啊

[係邊間]大埔超級城有店舖疑被擲燃燒彈

星泰真味

Ching都係大埔撚？

早晨火柴

屯門撚
不過食過星泰 狗也不屌
屌佢老味 叫佢拿個碗 好似想殺人咁

服務西都經已唔使再諗啦
BTW, good job

我岩岩經過 好大浸火水味

all I want for Christmas is you. you melt me faster than a snowflake

依個問題 係依一年 特別多

27 28歲 peak age

態度西
難食
藍

簡直集各家之大成

我都係！

歡迎加入大西北會員

見唔見到幾多成熟

遮哂白布 睇唔到

共度多隻腳

阿耀今日去邊玩

屋企執屋

你好 我都係

我都係

今日係咁雨粉粉

所以宅在家

終於放埋今日就完5日半既長假

我都想放長假
就黎頂唔順
好抑壓

唔旅行既話。孖day好足夠

生日先黎落雨
搞到個心情好down

放長假都係冇咩嘢做

雖然天氣唔多好 但都要生日快樂~

仲好寒添

我口講執屋講左幾日

尋日大掃除Stage 1

聽日執啦
唔可以太懶

開暖爐

其實我已經執咗幾日

大埔啲雨好密

見到fb有人po 黃店 彩虹串燒

食左自己友黃店先

今日心情真係好down

今晚含淚支持阿妓啦

落雨係差啲，又寒

我應該要搞到新年前

點解

下星期執

裝修完，又要等新傢私到
又要分返啲野邊啲要
邊啲唔要

早滴巴

我都啱啱裝修完 好多嘢放唔返入櫃

擺唔到就唯有清架啦
無計

生日特別易諗起佢 好易自責

唔好諗太多
搵啲野分散下

今日係新的開始啊巴打

過多3日就2020 一切都會變好

我自己嗰啲已經搞掂 係屋企人啲嘢太多

步都冇得跑

好開心 睇到落雪

去左邊度旅行?

垃圾 廢柴 廢物

唉屌垃圾妓

korea

又訓唔到

有跑步習慣好
有無報渣馬

換左左仔出場開始控球在腳跟住開始攻
把握到就係一切

大家早呀

無
貧僧鳩跑，跑渣馬要CALL伏伏伏救我

早晨咁多位

大家早

10k 7點9
今年因為瘋狂做gym冇點練

JM9

垃圾willock累街坊
唔知點解3任領隊都用
可能訓練個時係球王

我都係。有機會遇到

到時睇下點
因為我跟公司跑

10k 唔駛練啦
唔慢得去邊

下次有機會會想挑戰10K
其實係最近先跑返，冇咩信心10K到

我都係用DESKTOP先睇到

早呀
食早餐

搵河陪你練

貧僧只愛毒跑

毒撚運動

叫河踩住車係後面鞭策你

極少去大埔

點解要係河

貧僧係要自己一個跑

咁一条？

知唔知咩係一個人

貧僧懷疑你是咪盲定文盲。
BTW,一條呢D連榜尾都唔入既就叫佢行開啦

點解唔上水都會中槍
btw我都寧願一個人跑

上水了。
好耐冇見

個大學師姐住我樓下
依家教小學
個ig剩係講去旅行，拍拖，依家仲去上海迪士尼

港豬定藍絲

自閉緊

pig

落去問佢

我地會擔心你

今日放假 而家漫無目的周圍行

搵哂我地咁多個返緊工既巴絲:')

大埔冇野行

搭下船周圍走
釣下魚

跑步。我放工都跑

收工未

今日時間過得好慢

個天好似想落雨

上星期五由開工做到收工
今日簡直向到扮工

希望唔好落啦。唔想又宅係屋企做gym

聽日又要被人擇名

唔緊要,有我向到

仲有成個鐘

差唔多收啦

小羊
要等到45分呀

唔上咪得囉

唔上好似冇咁樣野

唔好咁啦
IG姐，不等如一個人既全部既

先唔好講呢d時勢仲po咁多吃玩相，仲同男朋友番大陸玩都應該唔係黃啦

正

仇栩欣比狗襲擊變被告，on9

邊間

慈雲山榮記

要四隻蛋

廿二隻

兩打

下次食水蛋算啦

軍事法庭黎

戰俘

佢fb也是
一個黃po都未見過
唔係豬就藍啦

花生
疑似係食女王jj 黎左香港仲叫tommy老婆去酒店房密會

年尾最後一日 番工 唔小心遲到

態度正確

呢幾日過得好慢

早呀柴絲

正確做法

年尾特別多人開始新戀情

因為好多人叫春

理論上收早成班去飲茶

收5:00。

放飯啦
頂多陣

收一
準備返屋企

好想呢一刻辭職 去個旅行解脫下

呢個世界公平咩！

想做就做

去!
想去邊?

我放6點3

BTW 人地唔公平時冇出聲姐
從來呢個世界都冇絕對既公平，只有比較公平。

想去杜拜 玩skydive

正喎
去啦

明呀。吹下水。唔好咁認真

冇，純粹分享下個人見解

屌佢老尾印度佬

預祝大家 happy new year!
我瞓喇

仲未放工

下星期去台中
撞正大選個日回程。塞死

咁夜都仲未收

新一年快樂呀大家

大家新年快樂

痴線
你仲有精神咩

訓左2個鐘到

痴線佬啊！

尋晚酒店倒數完，岩岩番到屋企，睇黎依家先出去維園太遲大西北出黎好難搞

早晨
新年快樂呀各位

入隧道前大量RB

查車查得好緊
入都咁出仲大獲

九龍人起碼黨鐵都得
港島人咩都得
大西北塞幾個鐘先出到
要去維園遊行根本只可以中午就出到港島食個飯入維園

黑警又搞事

月巴早
大家新一年快樂

小羊新年快樂

今時今日有咩那揸招用唔出

岩岩卧底搞事斷左正

呢啲唔係叫斷正
佢無應市民回答
市民捉唔到
佢同狗講係自己人無人會認
所以班狗先可以大大聲話有人破壞hsbc

咁佢唔拉?
認= 卧底做野
唔認= 警察拉人不力

咪拉左班手足話佢地破壞囉

警察梗係唔會做野
比外國睇姐

羊hello

情緒有啲低落我覺得我要睇下精神科

快d離開呢間西公司

又係公司野？

我長期低落

唔知，可能唔係
今日係屋企搵唔到搖控成個鐘，就喊左出黎

好想聽日就辭職

咁耐都未走先好野

入紙啦

有幾耐3個月咋

下 唔係做左年幾啦羊

岩岩9月先一年，我話做夠一年先辭職

岩岩先1年3個月

bot

咁咪1年3個月

咁真係要辭都係呢3個月嘅事啫，未辭到好正常呀

辭極都未辭係香港人嘅正常現象囉

喊出黎會好d

唔好意思 原諒我粒聲唔出就quit group
有緣我會再入返嚟

做咩事？？？

單巴,有咩事就同我講啦

我冇咩事 我要時間 我唔係呢度講太多啦
新嘅一年 希望大家開開心心 將唔開心嘅事留返2019

嗯,有咩出聲啦

好眼瞓
好想放長假

仲有幾多日 AL?

重點係,今年有幾多假

放飯未

月尾放返幾日先

仲有9MIN

食飽，勁眼瞓

160 60kg 既中國籍女性
算唔算重？

沙士來了

算

Take good care!

巴打你幾重

我巴打唔能夠作準

take care

新一年祝大家平安快樂

屌，喊出黎，我條腰好痛呀

要身體健康呀!!

搞咩?!?!?

嗯
最緊要平平安安

Take care
Tree hole here

參考下

係咪烏低身攞起野 攞得多?

第一眼睇錯 three but thx bro I dont need now

諗多左啦你

巴打溝死女

咩事啊巴打

咸濕！ 3個窿！睇咩都咸濕！

放低佢好難 一個人係海邊吹緊風

小心凍親

邊到有好食既薑汁撞奶？

UNO JOJO

你想要邊區

最好九龍，港島都得

食過觀塘間葫蘆館 幾得 可以去試下

好，我睇睇先
thx，橙

我驚唔係諗左數字

可唔可以john

早啊

各位早晨

終於朝早有返太陽
冇咁陰涼

Last card

我都想約翰

你是聰明寶寶

你都係

Take care 巴打

抽5隻啦

大家早呀，星期五喇

淳巴早
星期五 依然攤係床

小羊早, 悠長假期緊？

聽日要返工

早呀小羊

聽日終於可以自然醒

+1

+2 +2 +2 +4

未呀

大家好嗎?

無錯 不過下星期返pt 啦

呢排食乳酪飲西妹汁就解決到便秘，
不過聽日開始日日食全麥維早餐，實夠dietary fibre，調理好腸胃

返咩PT呀?

我只要一食辣就會痾

我係食親辣 第二朝就會屙

西梅汁正呀，痾到倒水咁

不過食全麥維先係治本

飲1L維他奶

飲奶係有用，呢幾年無乜飲過奶，便秘都多左

新人留名，欺騙感情

感情從來都係被人欺騙

搵日一齊啪1L

如果欺騙我可以令你快樂，咁你就欺騙啦。你快樂就可以了

仲有我，聽日一齊海邊吹吹風？

一路吹風，一路啪

共勉之

淨係想你一生都咁快樂

順便盡訴心中情

有時想俾對方呃下 點知發現連被呃嘅資格都冇

港島遊，很爽

陪表堂弟飲左幾杯酒番去就嘔
下次咪搞

咁勁？咩黎？

提子味津路？

如果係，會唔會咁易嘔😂

易入口嘅津路好易醉

一次過啪十支喇

留名等睇表演

Lm
幾時有得睇？

你表演就有

表演什麼 想說什麼

沒有什麼
Lm 睇你啪十支

定你已經自私飲左

johnnie walker+綠茶/薑茶/梳打 咁
訓左兩個鐘醒左又頭痛又胃賬又訓唔番咁
真係以後咪飲酒

幾年無飲過酒
一黎咁樣飲左成5杯
真係攞命
明明係屋企訓緊教等開飯
我細佬叫我出去同佢地食飯
之後估唔到有下場
唉 作賤自己
仲要8號去台中
依家先黎又失眠

8號
都仲有幾日回復既

我以為係你啪

仲有4日
本身已經病病地 呢排打得太多邊奴又bbq
見就黎旅行所以都睇左醫生先
飲完酒都唔敢食藥
諗住聽(今日)過哂d酒氣先食

似乎係d酒令到個人好awake所以訓唔到

尋晚嘔完個肚依家仲係好漲
一企係身個人就反胃 又頭痛
更加唔會訓得著
真係唔掂得酒(已經4年無飲過一迪酒咁滯

我自己就飲水幫到止想反胃個感覺
同埋易啲er胃氣
你要不要試下？

我有擺杯鹽水係度
訓唔著就飲細細啖濕一濕個口
不過我諗whiskey+green tea/ginger tea/soda應該有d興奮劑成份之類 搞到失眠
純粹頭痛胃漲就唔會失眠既

依家成個人完全無睡意

真露，2枝包wing(我講緊我）

我當年落club都係咁飲，第二日訓到連豬咁
會唔會係你胃漲到唔舒服先訓唔著？

我細佬都好快訓著訓到依家

但唔會完全全睡意架喎
岩岩個人太攰 叫做訓到1個鐘3個字
加埋訓左3個鐘3個字

垃圾學校上年全校無人工加
今年睇怕都無(仲要9月先會調整)
如果唔係有得home office 真係走得
不過等緊學校批我番part-time 如果唔番得＝有時間都無用，都係走得

遲大到

周公個女

一個人盡可夫既女人
一雙玉臂，全世界枕

上次飲已經係5年前係丹麥，仲要係啤酒，雖然好有酒味 一黎就5杯 cls

呢啲叫做走出comfort zone

傷胃

我女朋友家族就全部迪酒不沾

我全家得我一個飲酒

奶左呢次野之後唔敢飲了
好撚慘 又嘔又肚漲頭痛 最慘係半夜眼光光
不過一杯半杯其實無野
5年無飲酒 一飲飲5杯真係玩命

飲左就上唔到嚟啦

不醉無歸

唔講咁多 幾時

下午

啪啪

COME TO PAPA 1L維他奶

Sor9

where

你想?

準備放工

罰你請我食串魚蛋

你就好

我代佢請啦
長沖大魚蛋

長洲？藍架喎

咁啊
邊間有黃蛋

真係要搵下

我公司附近有黃陳皮魚蛋

一陣去尖沙咀

我都想過去
幾點? 我沿海行陣散心

未知 我要返公司拎野

見到就見

陳皮魚蛋?

係呀！細細粒有味個啲

未食過
好食？

太耐冇波踢都入到一球

我渣，老了，不了

我鍾意呢啲

想睇

寶刀未老

有機會試下

未食過，求帶

佢連外賣飯盒都係即整

邊間啊？

行完了，都係唔開心。
返歸7潛

夜晚先有feel

兄弟

識食！又彈啲又好味啲

好少地方有

大埔有其實

我去開既地方都冇

夜晚?
我對眼會盲。

搵下先

等我帶你

最後就出哂事

又話1L 維他奶

你都唔7覆我

我以前返工好鐘意好惠康買勁大包個隻維他奶

9行散心行到個人好累
而家又訓唔著

睇下戲睇下書

垃圾

打前鋒?

做左Lord ben

好肚餓

搵野食

好想咸

你唔會明😔
唔洗理我的

跑步幫到你

呢排冇跑到但今日踢波叫做跑左好多下

想靜下多d

好想約埋一齊吹吹風

就黎草齊一台打馬吊

應該夠了
職
me
you
蛋
berlin

新一年就咁多..

唔小心笑左你呢句

Include me 吹風

你連邊度都無講啊 環保撚

你夠冇應機
打箭撚

想同你地一路馬吊，一路心事

馬吊傾唔到心事 直接心事台啦

成交

人應該常常笑

未曾擁有過一秒，心裏卻失去千萬次

強顏歡笑，又有何用？

明

我最大的遺憾 是你的遺憾 與我有關

準備睡唔到

我尋晚訓得咁差
依家攰到pk希望訓到

我都病病地

早睡早起

身體好

仲病緊 聽日大會都係唔訓

發左個傷心夢

我成日都會

早安，我的朋友

good morning

係咁流鼻水，點算

去睇醫生。落去睇中醫。

我懷疑係黑絲傳比我

一定係

揸車聽E神d歌

做乜個個都咁sad
發咗個好懷念既夢

我發啲無聊夢

坐車聽eason嘅歌

給愛麗斯

邊個係你愛美斯

個個偽毒唔上水

上下水先

圍捕呀屌!

你要小心

運動緊啊

無心機
唔想上黎放負

做咩無心機呀

聽左2次

啱呀啱呀！ 飲啦巴打

飲緊

約

起碼 9 年無唱過

fb鏟剩250人
就黎可以鏟到100fd

早呀

有無人未訓？

Hi

早好耐冇上過水

貓早呀

小羊早

大家早
無番兩日 準備做到hihi

me too

kingsman2 個plot會唔會=武漢
感染左既就送去isolate等死 唔會比解藥

以共匪的角度係會發生

係，寧願賤民死哂都唔會compromise

尋日已經做到hihi

今日做到hihi

跨年啊啦

我錯喇

好想瘋狂行山呀

冇用啦，太遲

lunch上一上水抖下氣

帶埋毒撚ok?

無左聖誕連豬

97
遲下農歷新年一齊出黎玩好無呀？

好

我預2月1號年初八星期六
應該都係party room

等過年版

會唔會係戴財神帽呢

OK 我唔會爆林

只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你 安慰的淘汰

上年腦魔有

我都想行!!